每晚臨睡前講一個笑話

我有三不講！一不講粗口、二不講是非、三不講笑話